我地要行得遠 而唔係史詩性壯烈犧牲

我文筆有限 希望各位能花少少時間細閱

當前政府已展示其喪盡天良一面，企圖而高度武力鎮壓。
不惜流血一而再再而三踐踏人性、意圖奪去市民寶貴性命。

大家睇到每日不同事件，必然怒髮衝冠。
我亦是心感震怒，然而請保持冷靜。
試回想一下，我地可以抗爭至今並非單純靠武力一時之勇。
還記得一幕又一幕的世界大事嗎？
我地成功響 G20 前陸續將抗爭放上國際舞台的視野。
接住 數以十計環球知名媒體派記者作現場報導、資料搜集等。
七一有進有退下從而令條例得以暫時剎停。
兼且得到美國國會關注開始檢視與香港相關的內政策略。
這兩個月來的抗爭成功走到呢一步，
同時有靠智力、資訊科技、創意、媒體宣傳從而得到世間好感。
眼下我地肯定係有一至兩個月時間要繼續抗爭。
經歷過元朗、荃灣、尖沙咀等等的事件後，一定要保持冷靜，將忿怒放去深處。
亦深知是對方企圖展現更強大的恐怖—企圖於我們腦海刻上烙印。
縱使，武力上我們絕對是弱者，但不要輕易求饒。
珍惜香港的同路人之堅毅展示出不畏強權、不畏武力的不屈精神。
請回想起 69 616 兩日，大家因着什麼而加入遊行大軍。
我們明白被擊中、受傷的感覺，更清楚性命逝去的撕裂感，但請保持同理心。
極權執政者最害怕真相，確確切切的真相有如可擊破萬物之利刃。

721 絕對是政制腐壞至極的展現，但歷史是由勝者撰者。
請回想起一路走過來的人，公務員集會、大罷工等後來加入的，
還有仍陪伴着香港的靈魂，一路以來的初衷。
化成海嘯前的風平浪靜 集中目標儲最大力氣盡淹對方
謹記 不割蓆 不切割 不懷疑 團結抗爭
我地要行得遠 而唔係史詩性壯烈犧牲
所有受傷同路人、被捕人士、逝去之人
最後心底裏目標係乜 想爭取乜
係為左短暫洩憤定係為長遠未來而戰？
我相信大家仍然清醒
最近數星期越來越多人呼叫的口號「光復香港 時代革命」
還記得時代革命之意嗎？
我們所追求的革命是思想更新，有如資訊革命帶來的改變而引伸的和平革命
扺或是文化大革命等充滿着血腥易權？
自古以來的革命以及政權改革並非盡皆流血，
工業革命、科學革命、啟蒙時代等為絕皆例子。

但願我們仍保持清醒 以避免萬人跳樓等有如西藏自焚的悲壯結局
自焚並非我們所想的攬炒局面、只會有單方便的終結
不要畏懼、從錯誤中學習並且好好道歉，
有支持我們的人亦因此受影響，
必須讓受影響的人感受到我們和平一面
重新拾回他們的信心
謹記一子錯滿盤皆落索，林鄭政府力挽狂瀾企圖使我們犯錯
我們應抱著兼聽則明偏信則暗的心態應戰
這政府正正是反例—還記得69 當晚的聲明嗎？

推